管浩鳴稱經勸解及接觸後陳同佳願意出獄後到台灣自首

條友基本家下一出獄就會比popo強制狹上機夾去台灣，依家popo又唔駛負法律責任，夾到去台灣就減低政治影響

管浩嗚係香港耶教第一奶共牧師
成件事好可疑

極懷疑係政治任務

佢咁奶共, 我都好唔明點解佢會咁做. 不過佢作為牧者, 若真系勸到佢返台灣自首, 亦是好事